今次輸左, 所有疑問都係唔會有真相

唔好信咩法治, 法官判決果啲法例唔係香港人民意代表立嘅法例, 落charge提案嘅case都唔係民意選出黎嘅政府執行
退一萬步俾你全部法官都正正常常又點, 判果D法例都唔撚正常, 個政府又選擇性執法
真相係唔可能響法院reveal
只有香港人贏, 先會有真相; 輸左好似大陸咁, 真相係唔存在

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

有無人覺得香港無希望 好想死？